"陪著你走"我十年前唱k已經有唱，仲比人笑

依家個個跟風唱，有冇遲撚左d呀
當年我仲比人笑老餅，
十年後終於知係好野，
仆街啦你地

笑乜撚野

陪著你屌手，一屌再屌

用盧冠庭腔唱比fd笑難聽，唱一生所愛又係咁

盧冠庭唱得好正

香港人係無乜art sense 淨係跟風

d人當新歌咁聽

苦海

utube有佢一生所愛唱live好撚正

我點譚詠麟d歌
全場d女濕晒

香港人毫無準則可言

唔係掛

盧冠廷果隻係你識欣賞就會好鐘意佢唱腔，不過真係好多人唔鐘意

誰說~

消散的情人～